# youtube-api-adapter

youtube-api-adapter est un adaptateur fait dans le cadre du projet trox https://gitlab.com/RaphaelGimenez/trox.
Ce projet permet d'abstraire l'api youtube du développeur afin de se consacrer au développement de son application.

Seul le nécessaire concernant le projet Trox à pour le moment était mis en place.